# tlb

TLC - Translation lookaside buffer -  это cache, входит в состав MMU, в котором храняться наиболее частые трансляции адресов вирутальной памяти в адреса физической. Применяется для ускорения работы процессора.
